推介自己買開既淘寶女裝、鞋既店比大家

大家互相推介買開既女裝、鞋、飾品之類
因為有時都唔知有咩店有好物 不如分享下

以下係我有留意開/買開質素ok既店，
如果大家有興趣分享我先再貼多啲店睇下岩唔岩絲打們

女裝：
【majesticlegon旗舰店】

【秋千梦时尚甜美女装】

【lrud旗舰店】

【SleepyBunny瞌睡兔】

鞋：
【honeygirl旗舰店】

【琪可朵旗舰店】

唔係絲
不過成日淘你喜歡
幫你輕輕一推先

thanks

睇左頭一間 都幾貴喎

留名

佢係正品日牌貴貴地，
我會睇下幾時有優惠/用價格最低睇下
最近買左兩件都係200內

第三間 正評

幫你推一下

親 謝謝推介

有冇絲打們都可以分享下

留名先

Lm

推

幾靚 有冇d比窮j絲買？

利申：買開$3-50件

More 有無多啲第三間style

3~50咁平 有冇link睇下

我多數100~250

第三間買左好多年了 不過覺得佢以前嘅風格靚啲

我買左2次覺得佢質素係幾好

Push
你睇開個啲好貴下

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【月牙城】￥vgdgrQZ7CA￥

買過幾次，質素唔錯，覺得好抵唔想再係香港買衫

你嗰間我都買過
【小宅女大购物 xiaozhainv 小宅女家 xiao zhai nv】

呢間都高質 平得嚟新衫仲再平5蚊

好平

見到有啲小背心幾好

【佩 佩 家】

【愛愛丸獨家定制甜美可愛潮】

share多兩間出黎 約$80~160左右

lm

推

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【FINO:iamfino】￥kbCXrncoBg￥
買過幾次都ok 雖然想搵再平d既

靚

我鍾意哩類呀

淘寶衫貴過一百蚊就覺得唔抵買
有冇平底鞋店推介

岩岩先追番前幾個POST
見到有絲打講自己成日甩皮但去IPSA做SKIN TEST話係中性
但我極少會甩皮，除非係傷風係咁申鼻涕之後個鼻先會甩皮
但個TEST話我係極乾肌
成件事我係極震驚

到底佢個TEST係點計 好奇怪

錯POST

留名 唔該絲打們推薦

有冇好店都介紹返比我地

平底鞋預幾錢內？

淘寶買衫好易撞

買親都係氣質淑女個啲二三十貨仔
硬係覺得百幾二百淘會寧願香港買

我個人幾鍾意以下兩間 偏向森女
【小优单品】，点击链接再选择浏览器打开
【咩咩家清新文艺女装】，点击链接再选择浏览器打开

黎緊諗住係依間買 感覺幾好
【试衣间SYJ】，点击链接再选择浏览器打开

二三十蚊啲料 一睇就知係平野
淘開50到100頭

謝謝分享

小宅女same

空氣貓日記

strong post lm

幫你補link

【空氣猫日記】

D衫幾靚，不過有d貴

有冇多d雪紡衫既鋪頭推介
之前中左幾次伏 勁薄又透bra
唯一一次冇中果間又執左

我都好中意係月牙城買 有時好好但有時都有少少伏
另外仲買開
【淘淘衣TAOTAOYI】，点击链接再选择浏览器打开

【粉蝶夫人2017春夏新品店主实拍女装】，点击链接再选择浏览器打开

【PURISM女装】，点击链接再选择浏览器打开

第一同第二間已各有一件想買

鞋呢啲唔太敢係淘寶買
好驚好易爛

鞋我多數天貓旗艦店買
耐著度都正常

唔好買太平幾十數果啲貨仔應該都會好啲

哩兩間都可以睇下，類似清新啲果款

【thegardenparty】

【小鎮姗姗INTOWN】

呢排覺得呢間都ok樓主post嘅Lrud都買過幾好

【港妹潮人馆】，点击链接再选择浏览器打开

去開呢2間 質素唔差

我都買開呢兩間

Mixmind -> 斯文 襯衫幾靚

瘦竹竿Hola Hola -> 少女d

Cbomb -> 成熟d 少貴但質地靚d 著到兩三季

黑妞黑妞 -> 比較韓系

馨幫幫 -> 都係比較韓系

個人中意復古d 同偏韓
以前都淘好多 RMB30-40 既衫... 但係真係著得一季就唔要得 而且容易中伏 唔想哂咁多冤枉錢

好靚

試衣間SYJ 好中伏

LM睇絲打圖

有冇類似Lowry farms嘅女裝店推介

真？ 點伏法

sleeply bunny

喺黑妞同馨幫幫睇啱啲衫，再用找相似、猜你喜歡揾到呢2間同款但平好多，希望質素都ok

【朵拉潮人馆】

【MISS V7】

朋友買開
呢件勁薄 質地一般 但咁平 可以粗著

呢件質地幾好 仲要勁平 不過買大左 開頭味洗會有陣味 之後洗完沒野

呢間d褲勁好 質素唔差 價差又唔會特別貴 朋友掃左5-6條係屋企看門口

呢間都唔錯 好處係可以選sizes 唔洗咁貼身 出面買個d又小可以選碼

貴過100係香港買算啦

以為有幾貴...

我懶得PO LINK
呢堆都係賣好平好平 質素都ok過得去

呢間幾靚 有無第啲類似風格既推薦

謝分享

過左 冇留意到

真係好平